有咩歐美英文歌推介

聽黎聽去都係loop嗰幾首好撚悶

lullaby - r3hab
home we’ll go - walk off the earth,Steve Aoki
Rockabye
Gold dust
What about us

呢幾首我覺得幾好聽

2002
This is what you came for (Calvin Harris)
Summer (Calvin Harris)
Prayer in C

Mr brightside
Somebody told me
Just another girl
New light
Free fallin
Rollercoaster
I miss those day
....

你鍾意聽咩類型先

正想問
Waterfall - Petit Biscuit

ghost - danse macabre

MUSE 全部歌..

Shape of you
Rockabye

Christina Aguilera - Unless It’s With You
Amy Winehouse - Tears Dry On Their Own

Good Form nicki

Boy Pablo - Dance, Baby!